宮崎燒八爪魚

不過，我個人認為咁樣煮法都好殘忍

死兔.jpg

好過食乜撚野竹鼠

點解唔煮啲識叫嘅 剩係識郁黎郁去有咩好睇

你都好鍾意開生煮八爪魚post喎

先唔講殘唔殘忍
燶到咁點食？

我屌你老母死賤種樓主，你全家肺炎死
雖然好似有些殘忍

樓主我覺得你真係好撚可憐

特登入黎睇D大愛撚留言 口講殘忍但自己都食豬牛雞

所以我只買Organic有機雞牛豬，比較人道以及自己都更吃健康 !

比較人道

exactly

想食兔仔煲

唔一刀斬落去先？冇去內臟 ，冇洗👻

I agree

I take your point

都係日本仔識玩

本身生勾勾咁燒我都無咩所謂
但係見到左上角個公仔真係覺得好仆街

𝕴 𝖋𝖊𝖊𝖑 𝖘𝖔𝖗𝖗𝖞 𝖋𝖔𝖗 𝖙𝖍𝖊 𝖔𝖈𝖙𝖔𝖕𝖚𝖘

果兩行日文點解？

My heart is filled with pity for the octopus.

𝒲𝒽𝑒𝓃 𝓂𝓎 𝒻𝓇𝒾𝑒𝓃𝒹𝓈 𝒶𝓃𝒹 𝐼 𝓌𝒶𝓉𝒸𝒽 𝓉𝒽𝑒 𝓋𝒾𝒹𝑒𝑜 𝒶 𝓈𝓊𝓇𝑔𝑒 𝑜𝒻 𝓅𝒾𝓉𝓎 𝓌𝒶𝓈𝒽𝑒𝓈 𝑜𝓋𝑒𝓇 𝓊𝓈.

𝓜𝔂 𝓱𝓮𝓪𝓻𝓽 𝓲𝓼 𝓯𝓾𝓵𝓵 𝓸𝓯 𝓹𝓲𝓽𝔂 𝓯𝓸𝓻 𝓽𝓱𝓲𝓼 𝓸𝓬𝓽𝓸𝓹𝓾𝓼.